無問DOJ展示證據同示範

笑死我

佢地根本知道告唔到.....重問咩野DOJ